# Запись архива на SD-карту и синхронизация
Если камера поддерживает установку в нее SD-карту, вы можете записывать на нее локальный архив видео камеры, который потом будет синхронизироваться с облаком.

## Установка карты памяти
Если у камеры нет SD-карты, настройка синхронизации недоступна. Перед началом настройки вставьте карту памяти в слот на камере.
Когда вы вставите карту, запись на нее начнется автоматически. Запись будет идти, пока объем памяти SD-карты не кончится. После этого камера начнет затирать самые старые файлы видео на карте и писать новое видео поверх них.

## Включение и выключение синхронизации

1. Откройте настройки камеры.
1. Нажмите «Синхронизация с SD-картой».
1. Включите переключатель «Синхронизация с SD-картой». Синхронизация будет идти постоянно с настроенным вами битрейтом.

Чтобы выключить синхронизацию, выключите переключатель.

## Выбор битрейта синхронизации

1. Откройте настройки камеры.
1. Нажмите «Синхронизация с SD-картой».
1. Установите ограничение на битрейт синхронизации для случаев, если трансляция с камеры выключена и включена.

## Форматирование карты

1. Откройте настройки камеры.
1. Нажмите «Синхронизация с SD-картой».
1. Выключите переключатель «Синхронизация с SD-картой». При идущей синхронизации форматировать карту нельзя.
1. Нажмите «Форматировать».
1. Подтвердите действие.

Во время форматирования видео на карте будет удалено.
